# configuracion bash git

archivo de alias de comando para git bash

abrir git bash

ejecutar los siguientes comandos: 

$cd <nombre_carpeta_de_preferencia>

$echo alias ll=\'ls -l\' >> .bashrc

luego ir al directorio nombre_carpeta_de_preferencia y remplazar el archivo .bashrc 